請繼續去投訴鄭柏林同報警

已再去1823投訴

原文如下，可以抄考

詳細情況:
在今年(2019年)7月14日夜晚9至11期間，警察於新城市廣場鎮壓市民時，一名警員扭斷一名市民手腕，造成嚴重傷害，永久傷殘，乃嚴重傷害他人身體罪行，屬刑事案件。該警員為總督察鄭柏林。 本人已向警察投訴科投訴，又已報案，但得不到回應，故在此投訴警務署及總督察鄭柏林。 本人要求貴部門馬上以書面及電郵答覆。

推

唔好放過條撚樣

絕對係啦

推呀推

唔覆就打上去1823屌！！

屌到1823，警務處同鄭柏林撻皮

推
啱啱報左1823

仲有插人眼俾人咬斷手指果件都有投訴同報警，告佢嚴重傷害他人身體，可能導致失明，屬永久傷殘，係刑事罪行！！！

鄭門出咗兩隻禽獸，真係鄭門之恥！！

利申，非姓鄭。

推！！

大家覺得佢算唔算酷刑
當年7警案係得到聯合國禁止酷刑委員會關注政府先扮哂蟹做野

我無野講

算！！兵分幾路。

仲有插人眼俾人咬斷手指果件都有投訴同報警，告佢嚴重傷害他人身體，可能導致失明，屬永久傷殘，係刑事罪行！！！亦係酷刑！！要做鳩佢哋！！

係咪即係嗰件童星？

係

繼續嘉許佢

鄭柏林同志
不用怕 他們並沒有警員編號的證據來指證你

本專員甚至考慮將你列入香港好人榜
於香港好人公園樹立銅像讓港人景仰
並獎你終身以正價的優惠乘坐港鐵

同志 做得好！

林鄭兩家之恥

真名都做唔到佢！？我哋要去國際組織申請酷刑聲請。

721終極一戰，不撤不散

名字終究也只是一個名字
同名的的人多的是
貌有相似的人更加不用多說

影片在咱們 彭寶琴 法官 同志的眼下
只不過是笑話

但始終唔可以乜都唔做，插人眼果條仆街都要做佢

已submit
仲有咩途徑？

推！

睇佢回覆，之後再諗。
搵蘋果，溫國際組織。

Push

推到黑警仆街

推到小柏林踎監

踎監！！

搵到料喇，

老婆返中環新世界6樓
公司叫shi international

大家諗住點保護佢！？

老母老豆長康街市賣菜，告食環話佢賣毒菜！！